警察可能設個局

如果佢咁不干預，大家忍唔住衝，就中左佢個局?

擺明啦，請君入甕。

係，只圍不衝

push

推

問題係早就行秘道走
可能調緊崗位

其實入面得幾丁友
其他狗早去左立法會

智力21 既魏廷使出「挑撥」

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

狗鐵收車班狗實黎料
狗鐵收車都唔郁就可以訓